其實以Breaking bad個量，要坐幾多碌？

交一次貨比炸雞佬個量要坐幾多碌？

30歲入去出到黎應該攞得生果金

樓主

咁大包冰

坐咁少？都幾抵博